[
  {
    "answer": "one",
    "lvl": 1,
    "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka satu"
  },
  {
    "answer": "two",
    "lvl": 2,
    "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka dua"
  },
  {
    "answer": "three",
    "lvl": 3,
    "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka tiga"
  },
  {
    "answer": "four",
    "lvl": 4,
    "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka empat"
  },
  {
    "answer": "five",
    "lvl": 5,
    "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka lima"
  },
  {
    "answer": "six",
    "lvl": 6,
    "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka enam"
  },
  {
    "answer": "seven",
    "lvl": 7,
    "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka tujuh"
  },
  {
    "answer": "eight",
    "lvl": 8,
    "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka delapan"
  },
  {
    "answer": "nine",
    "lvl": 9,
    "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka sembilan"
  },
  {
    "answer": "ten",
    "lvl": 10,
    "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka sepuluh"
  },
  {
    "answer": "white",
    "lvl": 11,
    "question": "sebutkan bahasa inggris dari warna putih"
  },
  {
    "answer": "black",
    "lvl": 12,
    "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka hitam"
  },
  {
    "answer": "blue",
    "lvl": 13,
    "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka biru"
  },
  {
    "answer": "red",
    "lvl": 14,
    "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka merah"
  },
  {
    "answer": "green",
    "lvl": 15,
    "question": "sebutkan bahasa inggris dari angka hijau"
  }
]